京都大學念4年！男大生「肥宅→花美男」 網驚：根本是轉世

有句話說「胖子都是潛力股」！日本京都大學一位學霸，日前在網路上分享他4年前剛入學和現在的畢業照對比圖，變化之大驚呆一大票網友，「用腦真的會消耗脂肪啊」、「念法律系的都會魔法」？

畢業於全球百大的京都大學谷口柊彌「@Shu8__603」於24日PO上一組對比照，一張是他剛考進京大法律系時，外表完全就是一個普通到不行的肥宅，臉型、體型都很圓潤，且還帶著書呆子眼鏡，走在路上回頭率根本是0。

4年後他站在同一個地方拍照，但照片中的人卻從普男搖身一變成花美男，不但整個人瘦身成功也畫了淡妝，頭髮乾淨俐落梳著現今最潮的髮型，身上穿著合身的名牌西裝套裝，甚至還戴了耳環做裝飾。谷口柊彌PO出照片時也不忘自嘲，「把人性和脂肪當作代價，換來學歷和法律知識」。

貼文一發許多網友也震驚表示「確定是同一個人？」、「用腦竟然會消耗成這樣」、「根本不是整形，是轉世」。不過也有許多眼尖網友指出，「同一個背景，4年後卻整個歪掉？」更大酸「這4年應該是學修圖吧」。谷口柊彌在隨後也po出許多日常生活照來反擊。

鼻頭唔同左？

後面道牆都為之動容

頂

唔係轉世
整容啫

引力作用啫

秒

日本仔呢D污糟髮型真係好核突

其實成塊面都換左
點解仲要整修面？

笑到仆街

有無人幫佢還原返

一字記之曰:「假。」

日本氣無乜頭面油

佢進修下P 圖技術先

化行妝加ps都見到係個柒頭啲五官無得救

有層次感

華晨宇都係咁練番來

P左圖就真,睇背景

整容+P圖

曲𠹌左

豬膽鼻 都唔同啦. .

日本無香港咁濕，乾爽好多

都仲係唔靚仔 😅😅

段野點解？

炎亞綸

香港一定係要立起因為太潮濕

反正都係整 整埋個嘴啦屌
成個孖潤腸咁

雖然都係唔靚仔，
但化左妝已經好唔同， 順眼左

唔好問點解淨係得單人相

Gay

佢質量太大 扭曲咗光線

佢好7

瘦咗都係毒撚？

有片先再講

なぜ—點解

しか.....ない 只有

一人寫真....獨照

後面個聞かないてください⋯⋯請沒有聽過咁解？

其實睇相兩條友黎

請唔好問。。。咁解

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

咁撚樣都叫花美男.. 我樓下個看更都靚仔過佢

日系嚟講都算樣衰

磨牙

佢自己都認P圖失敗

P到個景都扭曲曬